鴻福堂登記就送一支野飲

m 記$1大汽水更好

飲左

買鴻福堂飲糖水咩

送，免費

攞啦 唔駛錢

攞去倒都好

用temp-mail去申請咪得 唔驚佢拎你email

Work 喎

得左
今次真係爆廠都唔掂

推

換咗4支

唔係聽日先開始換？

頭先撳左要聽日

無貨掛

要入去email do QR code喎

唉，用10email 收再cap圖，咁都要教？

佢無戴罩播 要罰錢

Old news

下午先有清肺解毒飲
而家可換咸柑桔/羅漢果